去過幾多次殯儀館？

阿爸教落“紅事可以唔去，白事就一定要去”

點解

差唔多日日都去

佢比較重情，話要陪走埋最後一程

發現有個pattern，三紅一白